有無人想學下點整生日蛋糕🎂

有無巴絲可以分享下報邊間糕點課程口碑好？
多人一齊上果種 想有專人教 自學唔係好掂

😘

上網睇片學啦，其實好簡單

整到成pat 屎

整嘢食講天分

天份差 想人教

我捉住你手教你好冇

好

小妹想學下設計 整靚件cake

有無興趣一齊試下整
我覺得會幾好玩

有呀

最好就出面學